Porter細背囊香港專門店係咪無得買？

呢一款
之前去過新世紀個間唔覺有呢款

cwb sogo兩款都有

唔該
過兩日去睇先

用緊

係咩要1500內？

咪

而家睇下先

用緊同款 不過係帆布質地

搭單想問下香港有冇3way helmet bag?

官網連運費149幾

要有心理準備會成日撞款

好易撞款，我買完先發現成街都係

係關西機場見到
HK未見有
最衰無位擺